---
title: Mein erstes mal…
layout: post
lang: de
date: 2004-11-11T23:20:00+01:00
categories: [meta]
tags: [old,blog,meta]
comments: true
share: true
---

Der erste Eintrag in meinem ersten Blog; mal sehen, wie lange es so dauert, bis hier die ersten interessanten Sachen stehen und wie lange dann noch, dass sie regelmäßig hier stehen....  
es ist spannend  
so....
